加拿大宣布合資格港人將可申請長達3年的工作簽證

good news

點樣入藉?

住夠3年可以入籍